有冇手足好期待中秋拎住燈籠喺條街到大叫光復香港

光復香港
時代革命

送月餅裡面有張紙寫住

八月十五殺共匪

合法玩火日

喺個公園度大聲唱國歌

🥮🥮🥮🥮🥮

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

哥哥，都叫咗你唔好煲蠟既啦，好痛啊

維港兩岸, 有好多巨型大廈廣告, 當中有部分用電腦顯示字體的。

如果有人在中秋節晚hack入去, 將宣傳文字改咗佢, 視覺效果會勁到癲